{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013222",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 히든밸리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約のお知らせに従って人数追加や動物同伴時にご連絡していただき、追加費用が発生することがあることに注意してください。 最大人数を超過した場合は入室できず、その理由で払い戻しはできません。 また、青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任も負うことがあります。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 また、他の利用客に被害を与えるような行動も控えなければならず、重複予約が発生することがあるので注意が必要です。 ペンションの個別バーベキューを利用して楽しい思い出を作ることができ、周辺には様々な旅行先があって観光を楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加や動物同伴時には何か連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、予約のお知らせに従って人数追加や動物同伴時には事前に連絡していただく必要があります。追加費用が発生することもありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室することはできません。その場合、払い戻しは行われませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "入室及び退室時間は厳守しなければならないのですか？",
            "answer": "はい、入室及び退室時間は厳守する必要があります。また、客室と周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任となり、損害賠償の責任も負うことがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に被害を与える行動は控えるべきですか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与えるような行動は控えるべきです。また、重複予約が発生することもあるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションの個別バーベキューを利用することができます。楽しい思い出を作ることができますよ。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な旅行先がありますので、観光を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 290,
        "QA": 485
    }
}